有幾多人真係會30日內拎d衫去退？

間間fast fashion(h&m，21)都有無條件退貨，但有幾多人真係唔剪牌著完拎去退？

啲衫褲咁cheap退完咪又係咁cheap

應該唔少
見過D女條長裙 仲有吊牌係頸位

d sale唔會黑面咩

大把乞兒今個星期買下星期退啦
為左慳一百幾十泊車錢

係街比人見到都幾柒

試過酒店唔俾著短褲入
即刻去h&m買條著
去完撚手退返

唔知係咪又比翻下一手著

大把
以前有同事去買恤衫
見完工 去完wedding party
就返去退錢

試過更衣室排晒長龍之後買佐兩個size翻屋企試完再退翻唔要嗰件

大撚把
細舖一日都最少3－4單
仲有好多泊車撚

係
收銀會叫supervisor黎一齊搞
再逐件check你d衫既condition同有冇剪牌
通常都會慢慢check等後面d客啤撚住你
如果你話趕時間會check得仲慢，supervisor會好耐都未埋到黎

最好check返幾個字等班仆街下次唔敢

係
每次我都做完手頭上d野先慢慢行埋去幫手

每年謝師宴班學生

而家多左舖頭唔俾有泊車印既單退貨

合理啦

退貨條款商家有最終決定權, 最多咪換貨

係有班自稱有錢既人, 鍾意發窮惡去退錢

唔比佢退,即刻發嬲大聲屌

拍youtube個個spoon囉 唔係啲相點會日日唔同衫

真係好撚乞衣

識人會買勁撚多件，但唔剪牌，著過曬出街之後退
覺得會再著先唔退
免費著衫大法

美帝d 人都係咁
所以有公司e.g. best buy 開始限制退貨次數